﻿Название: Создать проект.
Краткое описание: Пользователь создает проект.
Предусловие: Пользователь находится в диалоговом окне. Ему предлагается создать проект.
Действующее лицо: Пользователь.
Основной поток: 
1.          Система перенаправляет пользователя на форму создания проекта.
2.          Пользователь заполняет все необходимые поля.
3.          Пользователь выбирает один из пунктов: создать, отменить.
4.          Пользователь нажимает кнопку создать.
5.          При создании проекта система сохраняет данные в git-репозиторий.
Альтернативный поток: пользователь выбрал отменить. 
1.          Альтернативный поток начинается с пункта 4 основного потока.
2.          Система перенаправляет пользователя на главную страницу.
Альтернативный поток: заполнены не все обязательные поля или заполнены неправильно.
1.	Альтернативный поток начинается с пункта 4 основного потока.
2.	Система сообщает пользователю о незаполненных полях, оповещая пользователя.
3.	Система проверяет корректность заполненных полей и сообщает пользователю об этом.